【聖誕老人沙加】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

表現最好G29

搞幾耐

LENO

賀丁

Leno